[iOS/An] Pokémon Masters (12)| 寵物小精靈 7日爆機養生

[iOS/An] Pokémon Masters (8)| 寵物小精靈

首抽:打完第1章系統送~1200鑽石,可抽4隻寵組(Sync Pairs),有任意5星可開局.
打完第2章 連Nintendo Ac送600鑽石,可抽2隻寵組. ~需時共約20分鐘.
每隻Pokemon評價:

單機模式基本可用免費送的寵組(SSR組合)完成. 陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷丘(雷超) Raichu;
第18章送5星長毛狗.

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

多隊Co-op模式Hard:
刷小剛Brock: 用免費送的75Lv 格鬥系路卡利歐或5星鬃岩狼人 掛機通關.
~10%出道館筆記
儲夠升2隻寵(一攻一守)上100lv都夠.
如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

------------------------------------
由於3/9會推出5星大比鳥, 目前遊戲的最強特攻飛行系,對打Ex/Coop好有用.
已知未來新寵:
Blue & Pidgeot 飛行系 特攻 （人手一隻）
Hilbert & Oshawott 水系 守
Lyra & Meganium 草系 守

4星比5星機率上仲難抽~
草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者
目前 呢幾隻比較泛用及難以替代。

電腦巴再黎?

有無巴打打小剛ex vh
我100lv 木守 水鱷

649 190 774 -1

電腦巴唔覆我就同你玩
我係尋晚同你玩過

等我

fail to enter...

依家入

Hi 我係牛黃丸

有無人講下 4星 羅絲雷朵

正 好順

再黎?

372 864 277

372 861 277

我，琴日同你玩過，
但要多個木守水鱷巴打先穩

想問我有2星裝後 d一星裝係咪無用?

好 等多一個

好似係

hi小筆點巴 尋晚同你玩過

我

搵人開

可以繼續

058 035 339

首抽中左5星大比鳥係咪可以開局?新手

排隊打小剛ex vh
有100lv 木守水鱷魚

再黎 275 234 321

巴打直接打完 邀我地

繼續？加我好友下次

done

齊寵
但係個流程係點

全力打死大岩蛇

你地打完可以係按右下手機，最低有個邀請欄，就可以直接接受邀請，唔使再打code

999 720 012

有冇人打ex vh鳴依？

巴打唔進埋隻水鱷？

貴 雖然夠錢

想問下隻game每日幾點reset? 2點？

要咩寵

add friend
629 377 707

add左 我打多鋪要走

重黎

贏多鋪先走

又miss 我訓陣先 3點

做乜幾場都慳怪地
大岩蛇都打唔死

312 623 997

大比鳥同一隻坦

有無人解答到

係

青綠event個升星卷換黎有無用?

有得換點解唔換？

我可以

雷超 / 天鵝 / 路卡利歐 / 草蛇 / 刺龍王 / 玫瑰 / 火猴

應該升邊隻先

夜靈岩唔岩

比邊隻食好

invited

鋪鋪miss三次我唔打住，就出門，
唔該兩位巴打

今晚先打埋最後一件去

只有黑狗既我
唔洗打 ex vh了

出到第二次一齊攻擊先換

100 level同跟足必勝

你最愛/最常用果隻

木守同大比都有愛
邊隻好

+

要走了

排隊刷嗚依2.0

巴打你打左幾多鋪...

最右隻海歐作用係咩？

裝飾

ok
不過轉寵呢個時機點睇 我知對面開大前要轉 但邊一下要click去轉寵

完第二次合體技即轉

流程文字版
100大比
100蛇
剩一撐戰力隨意

實戰幾次會記得 尋晚失誤啲啲都過到

想跟隊打

Added

呢個真係要置頂

仲有冇多一個？

me

有無大比團join

我ok

開咗

要多個巴打

859 055 983 - 1

想打

大比戰法 122 941 517 - 1

全隊一隻蛇都夠

Add 左你地

9撳都話

280032879

自從出左呢條片難度即變easy

無難度😂

再黎

無喎

701 999 891 - 1

無

新手啱啱開左co op
想問co op 嘅game speed 係咪一定係normal

找大比團

我入左jL巴打場

開場放房號就得

591226362

入唔到

鳴衣2.0
504 854 052

一開始開auto係為咗啲咩?

快啲出招

300活動兌換卷 可以 換5星書
但5星書係點用?
係咪5星書 只for 5星寵，最多1寵食20張
係咪4星書 只for 4星寵，最多1寵食20張
係咪3星書 只for 3星寵，最多1寵食20張

咁？

用呢關黎刷金線好爽

EX VH 鳴依
621384274

等緊巴打們既召喚

冇石派啦

621210382

你地唔用埋暴風清中間
我full血大比已經最後開

有位手足用aoe

第二次一齊攻擊 都係用大比
畫面緊先禁蛇招

一齊攻擊轉左蛇 攻擊低左好多

鳴依2.0
354 133 140

以為用上面個打法

自住巴

得100lv 狼人同夜靈
可以打到邊關ex

打VH鳴依唔該睇住個BOSS出拍組前換走攻寵

EX VH 鳴依
057 243 806

夠唔夠打VH小剛

風露
利申贏左一場就冇再贏過

出去先，晏啲再打

有無場

嗚依VH 059225116
跟住上面幅圖打

辛苦巴打carry 幫手尾手小怪

其實打咩最易出書

-1

我補上

青綠活動2

入黎059 225 116 -1

鳴依 大比無限aoe
974 619 477

呢個？

發生咩事

邊關刷金線最快？又可以auto

係 易打易跌

係邊到入房，剩係識開房

唔知點解差1

鳴依2.0
978 752 078

唔知點解差一下先出到大sorry巴打

再黎過

075 285 014

又射左幾抽落海
仲未有夜巨人同木守

CH14 H 會唔會易D定都係呢個, 因為狼人打CH14 H 好快

未有夜靈+1

+1 儲石抽新角好過

等你開

呢2隻係咪必要

313479372 明姨

夜靈打咩王用

過唔到VH18

我係tony stark jr.
另一個小倉巴？
+ frd 3個一齊打？

係 可以啊

你開 + me?
我無另一位巴打

無問題 打多次再用frd果到邀
634 511 206

抽唔到岩狼同惡魚

抽輸出角仲好啦 打多人無咩機會上場 台仔都話隻野吹大咗

有冇巴打可以帶我刷下裝

唔該巴打

再黎啦

係咪有巴打隻大比未夠100好似差咁d傷害

998794464

已加

邀jor

鳴依2.0
424569363

差一個

EX VH 鳴依
540 233 270

miss 3次都有
再黎

痴線miss 到
我轉走木守，唔吸經了

你地隻大比次貨黎

隻GAME好似已經得返班打到EX VH 既仲玩緊咁

日常冇咩好討論

有無巴打小剛Ex vh
我100lv木守 水鱷

打夠?

嘩第一次出10樣野

多謝咁多位巴打carry

話時話把較剪同支針係有咩用

抽到夜靈同巨鱷係咪已經夠 洗唔洗抽埋大比鳥？

re啦

sorry我按錯一次
繼續

我hang咗入唔到場

無木守係咪可以重新抽過

我都入唔到，出咗去收得差，今晚夜啲先再打

好

我可以繼續

我地要搵多個

差一個巴打刷鳴依

有冇巴打可以CARRY下我

點入？

嗚依要有邊幾隻先夠打

905 082 669

可唔可以加入

下場入頂替我

要有邊幾隻先玩得

再黎？

大比100 滿等坦 隨意（唔會出到場）

試開嗚依2.0
118 520 809

687 213 274

我夜晚再打

大比 夜靈 100 係咪玩得
係咪跟上邊張圖

我入OK? 第一次但係

好 夜晚再黎

CAN I JOIN

怪力係咪好用過路卡

有無巴打一齊打

嗚依EX VH有冇人打？

我打我打，開場講聲擺低房號

有

588 563 369

要咩精靈

入唔到WOR

100 lvl 大比 + 100 lvl 坦 + 求其

457 617 972

負評
刷左成日都差無兩星胸針

點解會死1哂

慢咗1 round

點解既明明跟足

sad再嚟

要鳩出aoe技 佢出拍組前出第二次一齊攻擊

開過!

694 572 311

點解4又係咁

出第一次一齊攻擊動畫就完之前要出技呀

我已經係咁禁

有位巴打慢咗一下，我由排第三去咗排第二，之後個位巴打就斷咗協力

試下你地開，可能有D Lag

797 749 966

小剛ex vh 有無人打

屌我禁錯左SOR

miss miss miss

係咁禁AOE 禁到換左人

係我錯呀對唔住

CL巴同小倉巴我打埋呢鋪唔打住, 抖抖先

原本唔miss都贏到

原諒ME

望到我O咗都錯咗一下次序

636246339

屌 跟返呢個POST 張圖呀MA 我知嫁
第2次UNITY 次後換坦頂傷再換返大比出黎3格技佢呀MA 我知嫁

無第2次一齊攻擊 ?

個位比第二位ching 入咗添

PARTY IS FULL :(

升木守定大比鳥好

come

人手置頂

係咪有次aoe miss左一隻
見佢能量棒剩1

我都冇留意, 係咪miss左次

定係有次按錯2氣技

打左成個鐘 得兩件2星裝

仲繼唔繼續 搵多個手足

點解又唔得...

我加入

Miss咗

我ready

黎過...

差少少
297308565

邊個成日ZIP入黎

261 561 418

WHAT 9 呀又

sor 係我lag咗一下

大家會唔會抽3000石保5星？
新手岩岩玩

我以為係佢又冇啦啦唔得
再黎 屌死鳴E

274 436 095

個個課金石黎

大比戰法
343 299 927

我刷左隻大比鳥
而家要留石定再抽其他野？

差啲炒
add 左你 再繼續

好彩我龍刺頂到一下

2星裝勁難跌

我斷左線...

我都係...

做咩斷左線呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

雖然我見到MISS左下

小剛ex vh-2

0運氣隊

黎過啦

098904788

-1 MAI 巴係咪放棄左我地

coming

求其連打ex vh打到燥 屌佢老母
又唔撚換寵

大比戰法
534 384 285
-2

咩事, 出埋條海馬龍

我打

7189143757449507 加左我先

555 328 660

我係瓊姐

又南巴去左邊

ex vh鳴依 有冇巴打一齊打

得返我地2個相依為命

id??

邀左你好友 我再add入場

小剛EX VH -1

點拎其他2星裝嫁巴打

狂打EX VH

2件5* 都收1貨既
GOGOGO

會跌2星裝嫁咩？
另外係咪可以合上3星嫁？

終於贏

終於過到

木守 + 狼人 + 夜靈 之外
跟住應該aim抽邊隻5星
定係等下次彩池

仲有無

莉佳有無vh

繼續

加好友邀請？
咁樣好似唔洗下下係到打code

以我所知就唔會，2星合到最上都係2星

349011546

你開 但我去緊剪頭髮 打住1-2場先

好!

加個好友
2946886723357435

咁你剪埋先，我打住街場

等埋牛巴先

好 因間再係到搵你

休息陣先 今晚再黎

屌VH跌1星裝，好畜牲呀

推推

大比戰法
217 656 171
十場八場

唔打保平安

好彩

有無巴打可以教下 iOS 點 set switch control

全中

開啦

仲有無巴打刷鳴依

斷咗

又斷

我錯，記錯左

屌頭先傻左

Last

見唔到game

玩得

想問下打咩可以打多d筆記

冇木守係咪唔洗打exvh小剛

有無嗚依小剛vh?

Yes

我打小剛

Solved

都唔係至少你要有草系4星個隻羅絲，（最好有埋隻鱷啦） 如果無鱷咁你就要望兩個隊友一定要有鱷

又南 也口巴, 今晚先再玩!

木守勁好多。。。

有無人打嗚依vh?

++

好似差一個

0654141944470472

咁如果無木守呢隻都打到，但要識夾另外兩隻木守出技時間。今日街場夾過一隻4星都打過到

小剛ex vh

有冇人試莉佳vh?

蛇同四星都可以做到，但前提木守一下都唔可以miss，玫瑰同蛇頭三回合都跟木守一樣加buff
/加回合唔好攻擊，但街場永遠都做唔到…

岩先去左睇拉打

ex 嗚依 987 598 911
求carry

大比aoe到第二次一齊攻擊

有位?

雖然過到，但你地有兩個位可以做得更好
第二次一齊攻擊有手足無用大比
之後拍組技 滿血既大比等最後先放

等最後先放係咩意思

收到 第一次過到好感動
再黎? 477 222 044
係咪係咁比number人入

即係睇到隊友兩隻大比出定拍組技
你先再禁，個順序滿血既大比最後出
因為boss會打出完拍組技既人
你滿血可以硬食一下
咁就三隻大比一齊輸出

可以再開 或者加晒好友
完場你直接邀請我地入場

收到

呢張圖下個post真係要置頂

930 609 787
唔記得岩岩第二個巴打叫咩名

第二次唔洗特攻強化?

唔洗，再試

禁技要快少少，如果唔係儲唔到氣

Miss 左頭一下

開始捉到

係咁斷線?

唔係呀，知道唔會過到就跳
慢慢再試

即係有蛇同大比就打得贏？

都應該要搭隻高lv龍系飛系升戰力入場
龍系好d
因為唔排除全隊閪黑miss左幾獲要龍系執雞
因為你唔會諗住用蛇執雞掛

帶多隻龍做後備會好d
黑起上黎大比miss得多會用得著

有冇人打鳴依ex vh
我有大比100lv 蛇100
0309678645338223
加我id 邀我 唔該咁多位

咩龍
鱷得唔得

大比戰法-2
691 352 338

0309678645338223
plx add me id

你入啦 我開左場點add id
完場先啦

我冇你地好友

彈埋 好on9 一出game就cut你場

0309678645338223
有冇人一齊打exvh 鳴依
加我id 謝

Ex小剛有無人打

嗌左成個晏就都冇人

我地有人aoe個時miss左一隻
條氣儲唔到 頭先剩1

依個無得搞

齊3個?

做咩個個打嗚依 唔打小剛

齊了 你地開

刷裝比周柏豪

283 038 863

之後加好友 直接邀

係街場打左套2星裝了，Sorry巴打

K

打一場啦

升好哂?

exvh鳴依 有冇人

未呀，得胸針突破左一下

2.0有

牛巴入黎 283 038 863

咁仲唔入黎?

我咪瓊姐

exvh鳴依有冇巴打缺人

鳴依2.0
900 430 285

仲有無ex小剛場

跌左2星繩同頭巾

457 070 179 小剛ex

我純刷金線炸

想問外新手應該要做d 咩先完全唔識玩，首抽比比鳥開局

滿員？

推主線 推到卡關就刷料升寵

有呀巴打係咪打，下場讓比你

我木守海星，你地係咪有兩鱷？

係呀佢地木守鱷魚明姨

好，唔該哂

下場加入

點set大比鳥co op一開波auto出加命中 有時出buff有時又出招打

mega左先上buff啊
等佢上防之前食拍組

ok

食飯先一陣再玩

讓比小筆巴thx

公廁鳴依團召集
904 413 871

814 383 791

小剛邀我 牛黃丸

我都差唔多
頭先係咪Sac 巴miss兩次暴風

小筆巴come 完左加fd

係😑😑

個位巴打禁錯

5星卷比木守定大比食先好?

exvh鳴依
564 580 433
大比戰法

手太快未加好友，下場加

me too
895 214 881

160 095 511 大比戰法

屌 係咁彈 麻撚煩

十秒八秒要返一返去

969 968 199
大比戰法 -2

咁快爆

邀咗你

你有我朋友咩

從未試過入code成功 d人快手到

105 452 236 大比戰法-2

8826-1991-2069-7432

齊大比法隊員，歡迎加朋友

812 021 784

sor 我岩岩明明禁左轉換

欠一

成場miss左幾多次

真

大比戰法

做咩換咗刺龍
大比aoe到完場啦

Sad 我有用大比戰法

你玩唔玩等你

玩

今場仲誇張 cls

HKfighter 等你邀

屌

滿血係第3個先出MEGA

812 563 699 -1

右邊慢左

有巴打慢咗

人手置頂
100大比
100坦
隨意

邊位巴打連續兩鋪掛住睇水柱唔轉蛇

我食飯先

入Lift等等

所以我貼多次洗程

有幾秒冇左網絡sorry

696290717
大比-1

993 071 297
睇熟大比大法啊 唔洗刺龍

其實張圖應該改一改 mega左先上buff
因為buff左先對面會加防
所以拍組左先會好d
可以每人打多200

驚唔記得MEGA次序

正解 睇到血量

236 029 706
大比

食飯先 一陣再打

141 434 022

我唔打了

有冇vh鳴依新手團？未打過

552418061 大比-2

有人斷左

無場

嗚依
058766115

就食飯唔打住

點解岩岩又唔夠打 咁奇怪

因為我幫左你地加閃但全部都全中

都要睇運氣wow咁 有時見到大岩蛇就死 係咪轉定水鱷好d?

552722238

-2

你地原來唔係用大比aoe

姐係點？大技唔係用剌龍咩？

呢張圖
兩次一齊攻擊都用大比
第二次畫面緊時禁定隻坦出黎擋王

有冇大比戰法團

呢張圖要每頁貼一次

619 012 962

好重要 曾被明姨傷害過都要睇

滿血大比最後先mega啊 邊個連續兩場mega唔切

炭治 魔法師 我唔打住
笑撚左 咁樣俾隻野打撚死
滿血都秒

滿左？

諗住龍仔執到雞過到就算
點知秒
滿血大比最後先mega啊！！！！！！！

滿血大比要最遲 mega !

868 008 094
大比

763 583 549

大比
713 895 548
完場加好友繼續

屌，第一次打，sorry

miss左一下aoe 儲唔到第二次
124 269 041 再黎

有無場電腦巴起夠鐘刷

其實係咪有第二款定番？見有人會用刺龍王出拍組+ 打左右兩邊先

466 746 403

同一個acc ios同andorid機玩d鑽石會分開計咁on9既

終於成功

咪嚇我啦 sun仔同jxxxx仔
心血少

見到條蛇擋完技出吸收
嚇到我 滿血大比唔知me唔mega好

係加好友先jeon巴打

加左

等等我重開機 突然無晒聲

同你地打好順

小剛EX 有無人

645 073 114
大比

Ok ready! 我都係狂禁出技

又有得刷

等你邀

mega 左先先上buff

一開波見到自己唔係唔滿大比就可以放心尻禁

唔係滿血*

3486-2982-5713-3769
木守 鱷魚 狼人

Invited

mega左再上特攻係邊個？
唔洗上啦 狂3技就贏
除非miss 5 6下

入場失敗

但係點都係佢加防前mega左先好d

刺龍總是常出現 發夢先 下次再打

573 677 120
大比-1

我都咁覺得
不過上面話要buff完出黎睇血
唔係個個記得d血既
跟返主流先buff後mega好d

如果自己唔係滿血咁咪放左先

慢左

打miss左？

可能係

電腦巴今晚玩唔玩

邀左

897 124 275 -1

呢團仲有無繼續

萬事小心 聽晚再一齊刷

059 089 309 大比 -1

116 491 436
大比 -1

點解會差 1
我地冇人慢左

點解又慢左

因為大比aoe唔係必中
打對面三隻miss其中一隻就差1

我都唔明 明明跟足劇本

應該係藍色項bar完左前未出得晒技 因為有怪死拖延左時間 所以一出招計2所以小左1格 呢下無運無計

明明已經9禁

有冇大比場

106080331
大比-2

777 337 510 -1大比

777 337 510 -1

番到屋企再搵你

我以家入

邊位師兄咁早轉左蛇蛇

麻煩入場前睇一睇流程thx

屌 hi到隔離
Sor

733856265
大比again

炭次郎巴打做咩事

Sor 我手殘

有人轉海馬 仲唔走咩

原來係電腦巴安錯左 再黎

Lag機 Sor

649934370
大比 打完加fd

成功
但又冇裝

大比-2

仲有無位

817558682
-1 大比

有冇人知10號出邊隻

小剛ex vh -2

10號無新 17號先有小水瀨

係咪有狼人

各位巴打可唔可以整合一個大比嗚依vh
街場千百萬種打法唔知信邊個好

我要銀線 金線

瘋花巴打唔打

想要2星針

我唔住了
你頂我同自住巴打 打

我休息下先
感謝巴打

可以
可唔可以確定一次開技次序先
驚禁錯

好 172 272 758大比-2

100大比
100坦

可入？

冇既

牛黃巴我join

我入左自住巴打場
但以家係速刷, 不停大比打

-1-1,係咪極限刷到2星 突滿?

仲有無位？

你invite我
之前加過frd
我係best76hk

-1呀依家

炭仔ready

仲有無木守水鱷既巴打打小剛EX

061389910 大比場

我開

235875709
-1大比

zero定金牛巴開?

116 789 743 大比-1

090 322 219

無木守無水鱷無火猴 係咪無咩可能打到EX

邀多次 唔知做咩fail左

696175774 大比

有巴打慢左再黎

試過打到
but ok

我撳慢左頂傷，另一個巴打就strong hold大比鳥

一偏離左劇本就迷失

chitaku

入game

996045982大比

Ex= 尊屬寵世界
暫時唔可能lv輾壓

其實1星裝 係咪升到2星

338109282

諗多左

連續兩場冇野跌4舊材料

咁打咩會跌2星裝??

exvh

登入送200鑽石又送晒
劇情又打晒 （差多人vh 18打唔掂）
即係每日剩係可以打大修練賺鑽石然後希望抽到木守同水鱷

咁1星裝係咪無用仲等我係咁刷

當刷書

發覺打鳴衣第三位入場既巴打就注定做滿血大比鳥

有冇tg谷或者whatsapp?

抖抖先

975162772
-2 大比

都係上番buff先mega啦

滿咗未？

金牛巴岩岩有人MISS? 爭2 TURN

大前提 滿血要最後開進化就得

830748037丈

大比

我無留意 唔緊要繼續

課金日抽啦

冬至巴，我直接邀你

唔該曬兩位巴打
我唔打住 有啲野做
十分鐘後先翻
我係ChiTaku

151441194
大比-1

金牛巴
同你地刷咗咁多場，一件裝都冇

件2星都無可能係我陀衰家 我話想要材料所以一

繼續invited

sor me slow-ed

唔緊要再黎

嚇死人啦jm9

我再開
868841582
大比-1

你地打緊乜？

你地試下開大技吸傷 有機贏

岩岩有電話 sorry

我唔打住, 睇下直播先
多謝兩位巴打

017087130
大比

好辛苦晒兩位巴打 我都唔打主聽晚再玩

炭仔抖陣先

ok 再約

830427165

chita巴我都last

545685287
大比-1

910814708大比

有冇巴打可以幫過 coop 18 hard

唔想刷裝備，已經唔知玩咩好

對唔住 我派左膠

chita巴 玩野呀

黎緊幾時再有活動

Sorry

算喇 好閒 再約

好 發完夢再去完做重訓個人溫溫登登

鳴依
919860113

冬至巴有冇入tg

冇

ok 我繼續邀你

我一出入左其他

tglink

搵緊

181566760大比

602 186 708 大比
贏左記住加好友

雷超 天鵝 路卡莉歐 刺龍王 火猴
升邊隻先

273 980 261

其實5*寵升左技大力幾多？
好似抽重複寵好撚無用

冇大比鳥想參與下都唔得...

路卡

海歐

283 980 261 -1

發覺冇人刷exvh風露

872838607

我想刷

放帳 差狼人齊寵 其他2-3lv
250$可議

打左十幾場VH 風露都無二星物攻裝

課左幾多

有冇連點APPS推介

大比鳥
397 665 637

有興趣收嗎

咁多場都冇裝

成日都係我做滿血大比

要咩隊員 有狼有夜靈

我之前收1隻狼人木守大比$350
同你無緣份

你講完換左我做既

原來賣到咁貴，
搞到我都想放
五星木守大比夜靈黑狗，草裝備就全15lv,
有無人想收

我齊5星Max 可以放到幾多

之前有位巴打又係差1隻齊5星 好似都係狼
出我700
放上8591應該多人要D

炭仔訓 明天再玩

好~ 我都諗住last

好 我地連續成功左好多次

新打法好穩最大難關係打到恰眼訓之後接唔到蓄力下一招move

tg？

火猴系統送架。

木守同4星羅絲可以任一。
無水鱷 要拍其他人有

有無人講解下鳴依VH點過
街場搞唔掂
刺龍王 大比 蛇

玩左2日 仲刷緊材料突破
依家2隻95 一隻100
手動刷好攰

升請假王啦90 lv 4次技能 1分鐘1鋪

有無人打風露

隻game出左菊草之後，
仲唔大更新既真係等死，
有乜理由辛辛苦苦升到三四星爆lv，
但連ex vh入場既人權都無，
五星同四星個差距大到

好似vh小岡，
無水鱷等於唔使玩，
完全無任何一隻寵代替到，
個營運真係腦裝屎

隊友有咪得囉

新玩留名
係咪要爆機先有得multi play

有 帝王企鵝寶石海星 不過打到狗咁

帝王企鵝得咩佢既意思應該係唔能夠所人都用企鵝就過到關

正解，如果場上無鱷，三隻企鵝都打得贏咩？

想收

有興趣收帳號
抽極都抽唔到首抽

差手繩同胸針

真係好撚多on9又要用夜靈 但又要就咁換隻打手出黎 咁就咪撚用夜靈啦

升爆左大比鳥之後
升羅絲定路卡好
唔夠小剛書

路卡
尋日先有9本 尋晚又有6本都唔夠？

咪係 根本一隻大力鱷就得 而家街場d人都開始識打 我自己帶木守宮 海星星 朝北鼻打 大多數贏

羅絲+每星+夜靈其實得唔得

海*

無試過 我上面果組就算打街場都真係幾穩 唔研究啦

大岩蛇死> 寶石海星閃兩下> 朝北鼻防守> 木守拍技收頭

莉佳ex vh又係唔洗五星 一條友帶護主犬夠

莉佳其實街場成日都炒 唔知係咪戰術問題
反而風露通關率最高 只要唔越到啲會用夜靈開完buff再手動轉狼人既partner就得

我既意思就係有乜理由個關一定至少有一隻固定既大鱷先贏到
你有一場三個無大力鱷贏到，
我送個全兩星15lv裝帳比你又點話。

回樓上，可以，但前提都係場上至少有一隻大鱷兩隻木守。

其實好多game都係咁嫁喎
Pad一定要有啲技先解到嗰啲nerf
Ms某啲關一定要有防牆/掃雷

隻game新出重要玩屬性為主 寵既數目又咁少 有啲關要有固定寵都好合理姐

再者佢咁樣先引到人連線玩甚至課金抽返黎 其實都好附合營運方針

睇巴哈仔有篇文，第二個星期嘅下載率同課金量已經跌到痴咗線

營運諗既野同大眾既想法點都有出入

反而我想街場啲人正常啲 打風露放隻大比入去都唔知做咩 狼人又成日趕住開大技同人搶lock 點知出到黎打完招大技就收皮 個個都想自己尾刀做英雄 都未清楚隻game係咩玩法

大比團++++

最近開始刷小剛exvh 好缺金色強化線
係咪打exvh先出?
同埋得2星草頭巾 其他2星都係呢關出?
求解答

頭巾我覺得係最易出

我就係得頭巾2星 唔知係咪同一關會掉落其他2星裝

以我所知都係會
都係小剛EX
但係我未掉過其他2星裝 都係得2星頭巾...

唔好講刷兩星
1星我auto刷美極hard小剛都冇跌

好正常 我岩2星頭巾滿突其他都只係跌得一次

所以我好佩服小筆點巴

滿突其實唔難 係個線 .....

好心個公廁金線就調高d跌率啦
升乜都用佢
10場先得果4,5條

計埋突滿三件就總共26件
金色強化線係vh先會隨機出

我衣家都放棄2星裝...升住D1星玩住先...

出現了

你哋打小剛唔好見到其中1個無木守就走場啦
起始1隻夜靈+2木守係夠打

我見係有一隻係羅絲都走
10個羅絲10個都唔識玩

升裝先係地獄

但2* +6 就勁過1*+滿...

請問刷筆記有無咩秘技?每日3次食哂白果

見到有5樣野趺落先完場
否則退game

1星都唔跌

到底美極小剛vh 跌唔跌裝

唔好呀 我用羅絲過左好多次

隻隻羅絲都出左一次4技就馬上3技...

小剛2隻木守宮都夠打 , 但係做support個個要夾
巨人開critical 之後換蛇回氣同上番特攻

場場打EX VH 都有D垃圾谷戰力混水摸魚
入到去得封面個隻呃到你唔走場住
阻住晒 DLLM

小弟都已經唔勁😔
岩屬性仲要有時好彩先贏

風露唔夾好難打.........

自己本身無水鱷 得木守 廢事阻人發達
我最齊係打風露

街場多數輸 , 成日見到首發狼人就會死晒

大比團 vH +++++++

最嬲見人唔打buff技之後比人秒

大比刷vh有冇片睇下，試左幾次都唔成功

我有夜靈+狼 可以打 不過你要教一教我

依度有大比片

我有齊上面啲寵 未打過 可唔可以指教一下

有兩個打法都係清鬼斯通先

先用夜靈鳩打晒D鬼斯通
之後3狼人一波清左舞天鵝

一齊打?

我都係尼到巴打教👍👍 前提boss未出大技夜靈唔好Buff住 狼要夜靈死後出場接住D buff

風露 鳴依 VH ++

其實我見巴哈有個夜靈首發+狼人打法好穩
不過街場好少人用果隻打法

係 入親都係狼人首發一陣就死撚晒

晏D一齊打風露?

街場好多都係水晶燈/恥鬼首發
但兩隻打法唔相容

預我

羅絲既出技次序要係點

想請教開技次序

要害x2 >leaf storm x2 之後化綠為力 繼續leaf storm

鬼燈 / 恥鬼 打法要用兩隻坦頂 等佢清鬼斯通

而家刷大修練vh 攞筆記係咪冇咗
第一場有 之後刷極都係四粒

明白

成日入到場見到兩夜巨一君主蛇真係想喊

不如lunch / 夜晚一齊打啦

升書升同戰鬥升會唔會有唔同

可以

剛剛睇完片 我可以join

有冇開過telegram grp 交流🙈🙈🙇‍♂️🙇‍♂️

有25本筆記 但唔得閒刷水突破 我都想同大家刷協力

EX VH最易應該係莉佳
平民都打得，有1個有風速狗就打得

幾時出新寵

thanks

有冇手腳打風露
玩得了

嗚依vh有無？

首抽4抽狼人+木守,之後冇抽過儲左7200石
琴晚手痕一次過單抽抽曬, 24抽中得1隻5*小鋸鱷 同兩隻4*耿鬼,
要斬手再儲過

應該話最平民化vh係莉佳，最無腦vh係鳴衣、街場最穩vh係小剛

裝備係活動co op vh出?

嗚依vh -1
173252596

我首四之後無用免費鑽抽過 儲左萬頭免費鑽

淨係每日抽100鑽果個

諗住一抽就抽四萬保底

留咗比人 唔好意思

但打一兩場only

冇 有努力值個肝應該唔洗要

莉佳其實小火馬嗰個有隻夜靈更穩 上左buff俾奉神犬之後開大技等人殺 奉神犬上兩次速buff之後等埋大晴天開大打成二千 之後既火焰撞都扣到七百幾 唔好覺得佢無力之後屎忽痕換返隻火猴出黎就得

Ok

好呀 我開
開場夜靈 放要害一下就狂用shadow punch

裝係唔係有三星？
一星裝洗黎係唔係無用？

依家兩星裝都唔係易打既情況下你覺得可以裸裝打三星？

開

710742350

滿未

SORRY 彈左
再開349083066

大既明操作未? 狼人上場就直接開暴擊就開大技
加左朋友先

遲左開大技 Sor
好彩過到 搵其他巴打接力 要開工了

好啦 , 下次條蛇擺最後

因為我見第二位開大技巴打食唔到攻buff所以我先無開大技吸lock

我就係見你狼人食唔到攻buff所以唔開大技住 Sor

夜靈食大個下死D BUFF會轉移比狼人 , 即刻上爆擊開大技就得 , 死剩個隻夜靈就用埋個攻BUFF

終於入門有機會嬴Vh 小剛
二星裝好難刷

岩岩開始玩多人 想問下裝備果度 我刷到件一星裝
玩法係刷料升上去 定刷高星d既裝？
見到好似最高4星 唔係好明點玩法

558865609風露

139 144 581 風露-1

隻Game街場組隊無得配左隊友先揀隊夾真係好反智

++++

974964771

試過無大力鱷
海星+企鵝+朝北鼻過左
我都唔知點過到

狼人 蛇換位

我排錯 sor

邀

664785043

322631381

玩埋多場要做野了

夜晚再玩了 thanks

有冇EX風露?

邊度有100鑽抽
我完全唔知 我抽300一次果個
有咩分別

100鑽係付費鑽,每日最多抽一次,14:00reset

d 4星難抽過5星

今晚有無人join公廁鳴依團

我想問係咪無得再autoclick
入戰鬥好似唔識

街場岩岩都過左
巴哈個暴力大比鳥直刷法開始普及
但唔跌裝

會唔會係咁
我一隻5星都抽唔到 成堆4星....

果24抽除左5* 鱷，耿鬼拍組lv2我會升
仲有邊隻值得升

John

恥鬼 大針蜂 奉神犬

仲有朝北鼻 月石 鬼燈

謝巴打
升曬e堆之前斬手唔再抽

有無而家打既

咁你好快要再抽有幾難升姐如果專心升 館主筆記每日三至六本 全力刷一兩日素材一定齊料 有升sick leave既話刷素材話都無咁易

係 , 一日都升晒

前提係專心升

157 382 556
鳴衣 大比鳥

跟住落嚟繼續養生成個月休閒驚

巴打係邊睇

番工冇得玩又冇裝D按鍵apps, 每日最多刷1兩個鐘
主線多人未打過 書都係刷活動順便刷埋卷換升星卷
宜家主力升狼人(96lv) 木守( 86lv) 上100, 刷素材突破蛇( 85lv) 同鱷 (85lv)
跟住應該會先升路卡,天鵝,
跟手就係頭先堆耿鬼/ 大針蜂/ 奉神犬/ 月石/鬼燈/ 朝北鼻
好多

非官方提早N個禮拜知=discord 官方提前一日通知=twitter

771 069 750
大比

724 249 317
大比

新手一問
計量槽點先樣開5格以上?

你升完堆5星會去打裝 信我

交換物器果到用錢買兩格

唔好意思, 風露EX唔係場場贏倒
有巨人+狼人, 第3隻放咩好先夠穩?

點會 , 操作錯左?
蛇 引火 吸氣

546 464 491
鳴衣大脾
邀左巴打

寫錯, 回氣

比錢開

有時隊友用 "梗"鬼一下比鬼斯通秒左, 3巨人又唔夠力上, 所以唔係場場贏

我堆5星夠刷裝咩? e.g.刷岩屬裝,係咪得岩屬精靈先有效果?

我E+都係第3隻放蛇, 但都係坦王大技外就無咩用

感謝

3巨人首發 , 開要害一下就狂用shadow punch
邊個扣血先就用加攻
擋完天鵝大技會剩番一隻巨人用加攻
之後3狼人開爆擊+一下大技都差唔多完場

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.

係咪我問題
我85君主蛇 85木守宮 50舞天鵝 打大修練very hard打對面都係R痕

唔同屬效果好似減半
有木守同惡魚已經夠刷小剛

唔通打完有得進烈焰馬？定係我諗多左

係咪即係岩屬性抽中%提升？

諗多咗 單純係敵人火系弱岩俾你好似今個禮拜咁刷去到9月尾都係一樣模式,所以繼續刷裝

唔係 pickup狼人 好似今個禮拜pickup 大比鳥咁

咁係聽日開始？

鳴依 風露++++

巴打好得閒

非官方datamine咁計 係
官方就未確定日期

pickup狼人即係純粹打狼人刷卷換野?

今日放假

已有狼人 咁唯有等下星期二

co-op打3隻弱岩 換野 同今個禮拜一樣模式

就係有狼太早出, 因為前面巨人/"梗"鬼太快死, 未有大技就死左, 唔夠輸出

邊個仆街未100lv

我想知有時去到狼 狼 夜靈
點解隻天鵝會打其中一隻狼
兩隻狼都未有拍技

街場無得睇

Yes, 我個情況就係咁! D狼都出未大就比人秒左

邊關會出道館書？

暫時最好出可以無限刷既係green

小剛

661 229 643
大比戰法-2

+++

想問下呢堆邊啲值得升

打?

410 948 409

幾錢

搞唔掂個切換控制 掛唔到好耐

返工剩係掛到機 掛VH14刷到7百幾塊岩石布

不要刷吧
Even我覺得而家ex vh 過強幾個月都可以lv輾壓
只要升爆星

火猴火馬最先

邊個位唔得

有tg gp招人打ex小鋼

Tg group+++

佢掛下掛下會停左 明明狂點左3分鐘

其實邊個網可以睇到黎緊有咩活動玩

呢個我都唔識搞 我都係間唔中就撳下

新手一問，升到40LV之後點拎開放LV上限舊野？

其他區域 開放功能

風露

1590812225885456

有冇巴打帶打風露

Sac kerb 邀我

抱歉 現在開

大比戰法 -2

邀請了

117434735 風露

484 035 142

4371539280509369
有冇人刷小剛

有人了

我可以 但得朝北鼻

再來吧

冇老泥女人係咪唔使旨意過飛行ex嘅hard？

唔知價，想幾錢收

鳴依 風露 +++++

Go?

想打 鳴依2.0

加我好友 0702965762696022

開場我入

我都唔知呀.......有冇tg

嗚依2.0

409135680

一分鐘都無就入唔到

朝北鼻個廣防 防唔防到拍組技？

no

Ching 你開啦 我成日彈房

打岩系大修練比對面打到傻

339045178 仲－1

bug 左 876392648

想課金都課唔到 無法購買更多鑽石

重刷啦...冇得救

exvh 鳴依－2

打完18h係唔係有得刷裝？

一樣有呢個問題